春袋又唔錫，手腳又唔斬，做乜鳩

順帶一提，啲狗都唔敢係商場開槍其實，要開一早開左啦

幾時?

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

屌，廢話咪撚講，你有機會係現場既時候先做啦，頂你